有無人問過老細「你試下用同我一樣既人工請一個能力同我一樣既人返黎睇下得唔得？」之類既說話

我真係好想搵機會問一個w3既人做緊人地2w幾既工作事務同量，甚至quality高幾班

等我再捱多幾個月，儲夠1年半載反正咁un，唔做罷

辭職啦仲捱

樓主真係短裙閪？想掀起你條裙即屌

人工有時係靠砌background
唔係睇實力嘅

w你老母臭閪咩
竟然冇人屌

直到你搵到下一份更高薪既工
先有資格話你上一份工under paid

乜野係w 你岩岩落黎香港?

係係咪比較滿意d我係大陸仔

老細永遠唔會覺得你工作量多
直至你辭職後

咁好心就改咗啲鄉下話啦

你係值咁既價錢咪出去見工開呢價叫人請你
冇人請姐係唔值

一試就知
唔好睇低自己

不過要接受現實